DLLM,你仲配做人？

如果擔心食品安全，可以自己煮

d菜重金屬又唔知有無超
d油又唔知係咪用過期發霉整出黎既
奶又唔知有幾多三聚氰氨
好d嚴d既規管都無
未爆出黎咪安全囉 生曬癌咪知出事囉
都無嫁啦，反正維唔到權
仲以為佢想講自己準備養豬種菜
有d小朋友打左疫苗都百日咳，係百日咳變左定支針廢呢
睇到食品安全就笑到睇唔落去

佢係咪有警犬男友/親戚呀